
\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb,amsfonts,textcomp}
%\usepackage{array}
%\usepackage{supertabular}
\usepackage{color,colortbl}
\usepackage[table]{xcolor}
%\usepackage{ragged2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tkz-fct}
\usepackage{tkz-tab}

\usepackage{hhline}
\usepackage{multirow}

\usepackage{multicol}
\makeatletter
\newcommand\arraybslash{\let\\\@arraycr}
\makeatother
% Page layout (geometry)
\setlength\voffset{-2.54cm}
\setlength\hoffset{-2.54cm}
\setlength\topmargin{1cm}
\setlength\oddsidemargin{1cm}
\setlength\evensidemargin{1cm}
\setlength\textheight{27.7cm}
\setlength\textwidth{19cm}
\setlength\footskip{0.0cm}
\setlength\headheight{0cm}
\setlength\headsep{0cm}

\setlength\tabcolsep{1mm}
\setlength\columnseprule{0.4pt}
\renewcommand\arraystretch{1.3}
\title{}
\begin{document}

\begin{center}
		1STI2D \qquad AYMES  Cyril \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad BARBEDETTE  Arsène \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad BERTHELOT  Corentin \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad BRUNO  Aidan \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad BUTEL  Simon \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad COMPOINT  Pierre \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad DANIEL  John \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad DEBOCK  Romain \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad DESFOURS  Anthony \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad DESGRANGES  Thomas \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad EMPEREUR  Adrien \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad HEDOU  Thomas \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad LEBRETON  Théo \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad LEFAUDEUX  Théo \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad LEHERICEY  Lucas \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad LEROUX  Damien \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad LEVESQUE  Willy \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad LEVILLY  Paul \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad PAQUET  Valentin \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad PAYEN  Maxime \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad PERSIAUX  Adrien \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad POMMIER  Marin \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad SEGUIN  Pierre-Alexandre \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad SERRANT  Joris \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
		1STI2D \qquad WYZGOLIK  Nathan \qquad Bilan individuel avant le DS n° 1\\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\end{document}